［真心討教］警察唔係敵人？

講真
佢地敵視示威者到呢個地步
和平散去又話唔比人走
又叫人同佢隻揪
護雞大大力
打示威者又大大力
又無腦到出聲明屌英國
又大大聲話自己唔洗委任證
比人屌又阿吱阿Jor話自己好慘
自己又周圍屌啲示威者
做啲PR又柒

淨係要我交稅養呢班人已經係懲罰啦
仲有人會為佢地講好說話
你地又估下警察有無人幫我地講說話
比人屌之前諗下點解比人屌到咁甘啦
由警察敵視我地開始
已經係敵人
因為敵人係無得單向嘅

Push